有冇巴打有玩開銀器？(5)任何牌子都可以討論

感謝Root 巴打整合

重有中左1001就自動自覺開POST啦

仲有菊地健

Ken Kikuchi
入手：

想轉皮繩，想請教下係邊度入好，仲有d珠仔

花生有冇二手收

ken fans 留名

入左坑一年已經特突去左二次東京為排隊
之後越買越多,無底深淵

另外有冇巴打有興趣想要 約95%新 同隻爪其實幾靚
我換同放都ok 想換同款右向銀爪點金,因為鐘意有鷹印or可換其他野
如果放就合理價平過vintage bXX 我自己都係同佢訂
有性趣tg傾
tg: onjjjeff115

Ken fans 留名

嘩 好正 請問是否ken哥手筆？

食住花生留名

Yes

求問幾錢邊度買？

新post留名

Ken本店custom made的

即係先買左先金再搵佢加點金花？

Yes
我帶住條XL先金去
問佢可唔可以幫我加金花
佢話先金配金花唔好睇，幫我配埋隻加大爪
最尾仲刻埋名

嘩屌 爪都後加 最後成品好撚正

想買loneones bell
有冇人割愛

有隻tear bell s size 岩唔岩？

點解你條鏈咁白

有冇圖？

鏈帶過2條都唔點黑 只係黃黃地

覺得p記粒花生靚好多

？咩係p記

佢呢條咪就係peanuts
同neighborhood一齊出 所以個頭會係N字

所以咪話我鍾意唔係聯名果粒多d 有咁難明咩

就生日想買隻羽毛戒指比自己，有冇D平平地嘅 筆直3000

Legend 有普通毛戒
唐草 聯名毛戒好似三千up

聯名戒唔過3000 二千中左右好似

有冇人知邊到買到Cody Sanderson

Joyce有代理
之前去中環果間見過現貨，但真係唔多款
星星款果d極少有

有冇人喺台灣legend agape買過?joyce應該天價

想收bell同花生，有冇人放

有無巴打知現在收個goros細/中矛頭要幾錢？

3千中到啦

等左三個幾月送到嚟發覺唔係幾鐘意
想問下有無巴打接手
有意TG傾

goros?

三條右向好似怪怪地

有興趣

分返開戴啦
Goros同legend既毛風格差太遠

咩size

敗家仔是我

其實我就係想中間有條唔同既隔開兩條同向毛

咁你都搵條左向啦

巴打tg係咩
我地傾傾，真心想收

幾靚喎

我又貼

手鐲有冇好推介
唔要羽毛
平打？ 唐草？
暫時睇啱ken

有冇巴打知legend dc十周年條毛咩價錢

其實隔開左都好怪 ，不如你試下單吊重好

Vip價冇記錯$2000，$2400同$2800

唔該晒巴打 搵日去dc睇下實物先

好夾硬放埋一齊

Vip價係平幾多 八折？

推一推先

正常係88折
不過佢年頭開始vip買legend就係跟日本定價

有無姓趣

係咩
但硬係覺得好似偏貴

非vip以前賣開十算，現貨價算正常啦
Sukumo賣ken同take 5賣FA都係咁上下
限定版得佢先有，日本都冇，貴d都正常

鍾意銀戒加上迷Hide所以買左佢隻手骨戒 而加貯緊錢買Hyde隻Angle Heart 好撚貴但好靚

靚介子

無知一問喺fb見 INNSI Studio係未唔入流

睇佢d紋似機啤出黎
我諗同mk果d銀飾店差唔多質素

近排整左條毛

勁野 自己整
有d似鷲見d紋路

可能咁岩有條鷲見 都有d 影響

上堂學？

自學 無人教。。

巴打想問下大阪有冇銀器買？
想買條細羽毛掛頸，budget 3000夠唔夠？

巴打自己買工具？其實我反而想自己整唐草紋，普通手扼加左唐草已經好靚（唔係legend果種唐草）

係呀 買工具洗左勁多錢 但買返黎全部都唔岩用
淨係買工具呢個過程已經好折磨
我E加都練緊平打唐草

銀板打？
如果唔拘泥技法，學蠟雕會易掌握好多

直接係銀上面打
反而未玩過蠟

我見d日本仔襯到好型唔覺mk

究竟點戴先唔似mk仔

靚仔就型
柒頭就mk

打一隻要幾耐？btw如果巴打分享下咩工具適合就好了

我覺得咁多隻牌子 最overpriced 係lone ones.. 啲bell勁貴

Btw 有無人有hosanna john ring?

Chrome hearts都係

收輪扣

有心自己造應該由d簡單野入手
毛呢d高階野冇咁容易整得靚

香港邊度有ken買？想睇下實物

做代購得sukumo fb搵就有
但佢冇實體舖俾你睇實物

Thank you

如果想買十字架 有冇好介紹？
除左chromeheart
有冇巴打放呀

早幾日take5攪first arrows event
有無巴打去左？
本身玩開黃銅
但果日正式入左坑買左呢隻，跟住留低左比伊藤刻名未拎
利申 雖然普通料，但都已經覺得好靚

香港玩FA十之八九都係因為take5

要交學費

交學費都搵個好d既黎交
佢呢d同瑞士山區肺或者動物傳心有乜分別

俾人篤爆rinkan入貨
我屌你 有金爪點金

riddle chong?
好多人都知佢撈貨賣
佢唔介意俾人知買取入貨
因你問佢本店既野佢都唔識

個個都話自己自排又或者買取店入架啦
唔通同人講係流四咩

如果係買rinkan貨，點解唔直接同rinkan買
Rinkan寄海外又免稅，樂天店仲成日有coupon
Delta one就有淘寶店
我完全唔明點解仲有人會幫襯呢d所謂本地炒家

因買取都有機會係假貨
之前都有幾單都公開左
所以有D識驗貨既人係買取拎貨黎賣
但個個riddle chong一定唔會識

咩gp 留名學野

goro's銀器之王樣

同rinkan買已經有風險 再隔一重
同人收真是制唔過 炒高左個價唔在講 買完返黎 一百個人話係真 一個人話假 個心都唔知點咁
得罪講句 高橋大叔都已經唔係度 買goro's連本店都唔上 要經買手入 不如唔好買

入左好耐都無乜睇過 望下先

新手想買條羽毛同鏈帶下 各位師兄有咩推介同邊到入手thx

第一頁有冇睇岩？

完全0了解

真係好似幾年前只要肯排就一定有咩...
全部洗費加加埋埋，然後得個吉
埋單俾左價值一條爪羽炒價既錢，但乜都冇既時候....

即係睇唔明？
建議上網睇下有咩品牌先
Google 日本銀器

問題係無論乜野貨源
只要唔係自排就一定會陷入真定假既迷思
完全冇辦法百份百驗証
玩到咁都只係為左買高橋剩落既複製品
我就覺得唔值喇

係呀 成個感覺就好似杜汶澤同托海講佢條女三萬蚊過夜一樣 表面上唔信都好 心中都是有條刺
我自己覺得真是隨緣 去開日本咪排下 上到去買唔到啲咩咪當參觀 上唔到都有個旅行去下
利申：一件goro's都無

賓穎開live date菊地

唔係支持reseller, 但以你講法, 咁我係水貨鋪買件SUPREME買對YEEZY, 又一定會陷入真定假既迷思? 所以唔上網搶/抽中/排隊, 又唔好著SUPREME/ YEEZY?

每一樣名牌野都會有假野
但係絶少假野好似goro's咁難分辨
本店賣野冇單冇認証
銀器本身又已經比較容易複製
手造銀器更加容易，因為就算正品都會每件有唔同

要分supreme yeezy真假，上youtube睇幾條片已經分到
要分goro's真假，十年老手都會中招
明未？

去排隊最好玩係唔知自己上到去有咩買呢下過癮。

老手中招, 同易唔易分其實冇咩關係
你拎件上古神器出黎, 20年老手都死
你拎件今年夏休前XL羽出黎
老手都中招咁佢枉稱自己做老手

等同你拎件10年前既box logo出黎
我04年開始著supreme都唔識分真假喇
你拎今年件cdg出黎, 我分唔到真假我切

ps. 銀器易複製, 我又唔明衫同鞋會點難過銀器

銀器手工成份高, 又長時間去改良,
衫同鞋到仿得真已經連真野都無人買啦

Riddle Chong 我曾經PM 問過佢價錢同Goro's 0既事
基本上大部份問題佢都唔識答

想問下菊地鍵嘅價錢係咪

在於有金同無金？

梗係啦佢自己上都未上過去

賓穎同菊地咁熟既咩

其實基本上真既GOROS都係倒模復製
所以你覺得有幾難?
講真倒模一條GOROS真係比整一對假波鞋簡單10倍
我自學過打銀發覺好多人都誤會左所謂手造
其實大部分牌子都係倒模
但其實倒模都可以叫做手造
但好多人以為每條毛都人手打出黎
當然有仲一兩個牌子真係會手造羽
亦都係我比較服既牌子
因為真係好勁

要倒模一條假GOROS我只需要一條真GOROS同買3部機器
一日可以整100條 D機器加埋成本幾萬都唔洗
比搞難搞果D先金 先銀都唔係咩難事
但整一對假鞋要對真鞋拆開打版
每塊布 鞋帶都要搵工廠訂製
車工 鞋型 鞋版型每一步都要計
又要整鞋標 鞋盒
加加埋埋起碼最最最快都要一星期先起到貨
成本已經唔撚知幾多
仲要整完出黎都仲係好撚假..
搞咁多野都係只係淘寶賣100蚊果D貨
你話邊樣難

本身都知好多牌子係有倒模 但師兄可唔可以分享下有邊啲已知品牌仲會由零打造羽毛？
本身未接觸過打銀 又唔係玩過好多個牌子 所以唔是好知道

倒模我又唔係真係好介意
畢竟如果下下全手造又唔請弟子
產量就會好少

所以都理解開始有名嘅職人會開模造
因為另一方面銷量少開模反而唔化算
由零開始造起一件銀器 快極一日都得幾件 真係會好慢
但真係好好奇仲會有邊啲海外知名嘅職人仲係堅持全人手造

巴打係受害者 ？

唔會啦 呢隻巴打頗資深 又有自排
我相信會自排嘅都唔會係其他地方收goro's

岩岩睇ken個ig 見佢post左同黃心穎既合照 再睇下一張又係同女女合照
其實佢都幾咸濕 不過咁先係真．男人

佢本店擺左好多蜂不二子figure同水野朝陽av
賓穎應該唔係佢杯茶

頂 眼殘 對唔住晚打

又錯

我就係鐘意佢咁大方表現真正既自己所以先入門就買佢條tq加鏈

佢鍾諗水野朝陽 如果林秀怡去咪開心死佢

討論銀器最終都係可以去到呢個話題

賣真既點會四方八面被人狙擊，而又一個撐既人都冇

追住佢咬個個又無錯喎 咁有貨咪度數據出黎囉 又怕死
其他都算喇 金爪都攞出黎玩 唔咬你就有鬼啦
賣流西都做下資料搜集啦

基本上條友都痴左線
人地叫佢影相出數據
佢叫人地出左先

佢可能唔知金爪係訂制，唔係定番

不過重貨都唔代表真，台仔有版你睇。 所以都係自排啦，無時間無錢咪玩住菊地同鷲見。

新人報到 日常着用set

聽講全球得幾條 其中一條係藤原浩手上？

大爪先金點花

加里大叔。

金爪又未至於罕到得幾條，你講嘅得幾條可能係先白金

應該唔止啦下話，台灣都好多人有。

咁是我搞錯左了

FB回左喇 花生花生

先白金唔係先金喎

金爪先金係定番品
先白金就係特注品
係藤原浩訂畀Eric Clapton既生日禮物
得佢兩個同goro's店員會有
流出機會幾乎係零

花生please

佢又縮

岩岩日本訂番黎 全新 諗住送俾男朋友做生日禮物
點知我度錯size 佢唔岩戴 我戴又太大 好唔開心
有冇師兄岩 可以幫我收留佢
Size S

唔係差好多既可以試下自己微調下

差好多

上fb谷放易放d
不過預蝕一截

S即係幾大呀 絲打放幾錢

全新未戴過自己唔想蝕咁多 因為想放左佢拎番錢再買過隻岩size ge俾佢

佢哩隻係12.5cm 放$2000

我有冇睇錯係呢隻黎？ 全新都唔洗2000

咁多位點睇依隻
金繩位幾靚 同款靚過tk鷲見 goros就應該買唔到依隻另計
仲要開心價連稅32000 yan

新手想收羽毛同鍊

Tg詳談

唔同,你link 果隻係銀繩, 佢放果隻係金繩

佢都係放銀繩喎

我買番黎$2000 我都只係求放番出去幫補下

有無人都中意 dual flow?

設計正呀
不過跨左d
拎黎擺好過拎黎戴

小弟唯一一件吊飾就係dual flow

想問得dresscode先有
上次問過幾隻ring 隻隻都得1隻無size

我的horizon blue

現時仲係全人手做

Hb真係好高質 巴打係訂定現貨買

有無人玩呢種銀器

有冇人放緊毛/十字架
如果有就tg我啦 想入坑

上年直接同佢訂
今年有香港代理，都同香港代理訂左

舊年定左隻鷹，想訂條靚毛黎配
問香港代理淨係肯搞定番款，唔肯做custom
卒之要親身去日本訂，等佢整好再親身去攞

窮j 諗緊入菊地健定 tnk

唔洗考慮啦 菊地靚好多

菊地啦
唔玩賣返出去都值個錢

新手想入坑 月尾會去東京

想問下呢隻買唔買得過 如果差唔多價位仲有咩推介

賓㯋set野咁恆

接近全金。

lm

新手報到

有少少老土
金過頭

其實goro 本店係咪唔俾影相？點解網上唔多見到店入面格局既相？

係

日本唔少賣銀器既鋪都有，dresscode食水其實都幾深，貴幾百hkd

乜都玩少少, 最鐘意係CH同Legend.

+1，超後悔入左鷲見，想原價放番條先金都做唔倒

有冇介紹

如果budget有限都係tk啦

鷲見多左人掟貨，價冧得好快
早一年前仲要炒價入
利申：已沽清

吉原十月黎香港，又要破大財

Thx 巴打

有無巴打知佢呢個鍊長度??

同係太角or細角or太丸or細丸??

有無巴打可以share 50cm同60cm戴上身既真實圖參考下(上網睇果d好似唔多準)

利申 : 睇緊tk，想入手tk自己砌

另外想問tk有無55cm??

細角 似50cm
比起tk 我寧願買鷲見 反正鷲見個價跌緊

終於入坑 去horizon blue訂左條大先金
慢慢等下先

但就未有鏈⋯有冇本地入手推介

btw 樓上手足不如ikea拎條軟尺
搵條繩/鞋帶度岩個展度試好似好方便

訂埋鏈啦 鷹扣好靚

有無人有興趣收呢2樣

買條60之後用剪鉗剪左佢
銀其實好軟下

如果淨鏈
美藝華屌唔屌得過

都係果句 如果係資金問題不如玩住皮繩先
無輪無扣 始終都係差咁少少野

答返你個問題
個人認為無所謂

一如所料，鷲見簽左p&t之後貨量大増
黎緊睇下質素keep唔keep到喇

我諗住慢慢加上去喳
一炮過買咁多野好重皮⋯

皮繩啦 花少少心機都可以好靚

好多人開始跳船轉菊地。

認真？
邊到有消息

聽DC老細講
預計十月，日子未定
到時又有event限定品

上次14年event買既限定品
而家有錢都好難搵到

新手想問下菊地既羽 除左係GP收之外 香港有冇啲咩舖會有?

Sukumo. 老闆好細心介紹哂菊地既野 價錢都OK

巴打請問係咪呢個網?

點都好 唔該晒巴打你先

係呢個

唔該巴打
你地平時係邊到入手菊地多?

真係唔好意思仲有一個問題, 如果羽毛黎計 菊地係咪比較值得入手? 定會有其他牌子?

麻煩晒咁多位

個人認為 菊地，吉原同HB 係比較值得入手
睇D作品做出黎真係好精細

放一條HB 7.2cm 先金毛, 意加tg

Hb

下個銀器大王的誕生

巴打想問下大先金要幾錢？

官網價錢 7.5算

講到咁跨
我都鐘意HB，但係事實上日本本土係無知名度
只係中港台煲起

但淨係睇圖
覺得HB羽毛好J過第一頁其他果幾個牌子好多

那有錢/熱誠/時間入goro's......

都唔算好誇啦
計手工真係無咩牌子比得上

講真無木村，Goro 都昔日咁紅
加埋fishman lok 抄起番先咁多人排隊

菊地呢輪紅左都係多得黃心穎

好多台仔都玩菊地

關咩事
菊地係日本已經係上位品牌
Eagle 1至6全部要炒價先入到

就算係要講藝人，都數Steve Tyler同JJ Lin啦
幾時輪到賓穎

同埋好多人強調HB手工好
好大原因係因為HB毛紋雕得比較密
其實呢種係風格多過手工
你睇菊地鷲見既S或者M毛
佢地一樣可以雕到好細密
但係上到L毛就唔會咁雕
因為印弟安銀飾本身就唔係鬥雕得似

日風

心穎呢set菊地駛唔駛十萬蚊港紙

佢好似話要5萬幾

金s大約五千一條
逆金s會貴少少，當六至七千一條
金爪金L估大約三萬（爪約十三四萬Yen，金毛我估三十萬yen內）
金輪應該五千左右
隻鷹計原價應該七八千，不過菊地已經好少做
全新炒到飛天

想收條菊地點金爪羽
Or tq羽
想入坑

喜唔喜歡個風格就自己考慮啦

推推先

呢條真心正 夢幻組合

岩岩睇左HB個網啲圖 佢啲羽好似正係雕得一面? 反而菊地好似兩面都有雕
不過HB啲紋真係唔錯, 如果可以有晒兩面就正

新版有d兩面，佢有寫

想問arrowhead通常價位幾多

6cm先金 好似係雙面

係 fb問過得先金先有 但成5千銀

先金5千唔算貴喇
你宜家唔買遲下出左名可能唔只e個價

直接攻頂唔會後悔

直接攻頂唔會後悔[/quote]

那有錢 諗住新手入門買素羽先

那有錢 諗住新手入門買素羽先[/quote]
你諗住訂？ 好似要過某個金額先可以訂

你諗住訂？ 好似要過某個金額先可以訂[/quote]
fb 訂應該唔駛嫁 我之前都係直接同代理訂舊版先金

fb 訂應該唔駛嫁 我之前都係直接同代理訂舊版先金 [/quote]
係Hb個fb問左素羽有現貨 先金就要訂
筆值唔多睇個勢我應該買菊地/鷲見既素羽

係Hb個fb問左素羽有現貨 先金就要訂
筆值唔多睇個勢我應該買菊地/鷲見既素羽[/quote]
有隻鷲見爪羽想放 有興趣有個tg

係Hb個fb問左素羽有現貨 先金就要訂
筆值唔多睇個勢我應該買菊地/鷲見既素羽[/quote]
鷲見買素羽一定要買舊版
唔係一定後悔

那有錢 諗住新手入門買素羽先[/quote]

新訂既先金都係雙面有紋
其實雙唔雙面都無咩所謂
你又唔會反轉戴
我果兩條都係舊版單面

新訂既先金都係雙面有紋
其實雙唔雙面都無咩所謂
你又唔會反轉戴
我果兩條都係舊版單面[/quote]
我都覺 所以冇咩所謂 仲平啲添

我知唔會反轉帶呀, 只係感覺上好似怪怪地
但會唔會帶帶下會反轉架?

係咁既話就菊地/HB 二揀一

V新代理個brand好似幾正

唔會呀. 除非一開始反轉左黎帶

反而個扣就真係成撚日反

邊隻？

Sorry自膠 見到了
是幾正喎好似 但驟眼睇無乜個人風格

有無人玩KEEP koichi
紋好似HB

完全唔似喎
反而d鐲幾靚

但d羽好廢
點解可以貴過鷲見

Koichi 既羽似係逐條由打銀板開始整
工夫多過鷲見好多

koichi D羽毛比鷲見舊版仲要細緻
我覺得佢風格細緻，比較偏向還原返本體形態
但同時亦都比HB更有印第安味道
可能係D紋比較細，唔似HB咁剛強

請問呢個網入菊地有冇伏

唔搵sukumo? 個價差唔多又香港入手

我見呢個多啲款咁

我覺得算多現貨

正 買左幾錢

係sukumo買?

去東京邊度有菊地買？
或者多銀可以睇

多得東京緊係排goro's啦

宜家夏休

淨返10日姐

9月1先去

宜家先知HB d特別款鏈唔係蛇扣

咁勸你唔好排 一定好多人
夏休完d人痴線 好似要去解毒咁
有時間book個時間去菊地workshop好過

佢workshop有冇現貨
定係即場講想要咩款佢先幫我做？

緊係要去
抽到靚號碼
就有正野了

可能本身對goro's冇乜情意結
唔會想花咁多時間去排
而且想要d罕見d既item 就算講緊夏休完多貨d都起碼抽到頭10啦
唔係咪一樣買返一街都係果堆定番款
仲要咁多人排唔知分幾多組上
除非真係死忠/好有興趣體驗下
如果唔係夏休完ed旺季真係無謂浪費旅遊時間排隊

推

有冇巴打知鏡面嘅鋁 花痕點整走？
抹銀布？定一定要用機打磨？

推一推

訂左鷲見tq cross 下星期到 準備入坑
鹿皮繩同銀珠邊到買好？

十字單戴就夠

我冇銀鍊呀 諗住玩鹿皮先
有冇話邊到買好

銀珠Taobao都得，皮繩V記唔係送埋咩？

好似怪怪地唔知點砌好
TK真係抵玩

隻金頭好奇怪

平平地收左條m毛放入去
巴打們會加咩係個keyring

箭頭。

我放左條爪毛
有冇巴打想收 留個tg

Cody anyone?

清喺邊到入手 ？

收條Legend毛右向，順便推

想平平地買條羽毛戴下 邊款抵屌

銀鏈蛇扣邊度易買?

玩鷲見果班搞乜?屌尻肥仔又另外搞gp既

自己睇
兩邊睇晒都幾好笑

肥仔Hold貨比自己人再炒高上年都係咁架啦。

無知一問邊個係肥仔

V記老細

想買條細角配蛇扣同輪 邊度/咩牌子易買d?

同鷲見宜家咁多棄玩有冇關係

果個其實鷹黎......同埋你問既野追下Post，Google返Brand Name都有，唔好咁懶啦，鐘意一樣野都唔肯放少少時間落去，你跟潮流先玩銀器架？

唔係喎 真係有蛇扣

乜好多個牌子有出蛇扣咩？

有冇關唔敢講
不過一直以黎個玩法事實上係會令人好冇癮

我諗係vip制on9姐
貨量唔多都仲玩vip制
有心排隊買果d見到都冇癮啦

放一個tk素輪 可以用黎綁繩
400hkd 有意tg onjjjeff115

而家先買鷲見十字架 會唔會好傻

自用的話點會儍

鷲見d十字我覺得幾靚
花款又多，外型俾tk好

我見鷲見個d要等好耐所以想問下香港有冇咩brand有現貨快d買到條鏈姐

鷲見依家唔駛等啦，分分鐘低過原價。

d人放出黎? 定代理都低過原價
btw鷲見係咪冇S型既鷹扣?

小弟啱啱接觸銀器 近排係v記買左呢一套 但係覺得條鏈太短
唔知有咩方法可以拉長佢同埋應該點樣配其他野好。求各位指點

上鷲見個fb group啦
長期有人放

加隻鷹仔

我想問吓啲鷹係點穿入去因為我未見過實物😂😂😂但係依家最重要嘅係我戴到好似條狗帶

可以參考下上面巴打set菊地

代理?

thanks巴打 去睇睇先
其實細角係咪咩牌子都冇咩分別?

條繩同埋豬可以係邊度入手 我又想玩下但係又驚唔識綁

有d東京
有d樂天
有d 朋友係LA幫手搵

樂天有無話搵邊間穩陣？

鷲見上金opal賣到$9300

痴線 我岩岩望到仲以為有咩特別

9300可以買goro's滿足下虛榮心都夠

鷲見上金做緊八萬Yen唔夠
折番大約六千港紙
即係粒opal加金繩要三千幾銀

三千幾銀玩粒耐左會白化既石
我就唔捨得喇

每日幫佢淋水可能可以玩耐D

想問下各位巴打 邊到有得買隔開羽毛既銀珠

支持本土 包無撞

過銀鏈既銀珠定普通穿搭用既銀珠？
後者深水埗美藝華有

站銀鏈呀

穿銀穿呀

穿銀鏈呀

成日見到有人話上V記釘完野番黎都係貨不對版

呢樣點講都講唔通
收得個客訂，就算時間控制唔到
件貨個spec同個客訂既一樣已經係最基本
連呢樣都保證唔到，好難怪會畀人唱

可唔可以講下上次肥仔又衰咩

D人仲敢訂鷲見都幾勇敢
冇出貨時間真係等到2046都得

轉自鷲見吹水谷
如果係真既，我就覺得好難接受

其實係成個訂貨既處理手法好有問題
講產量HB比鷲見仲少
但係人地講明個貨期係幾耐就幾耐
無論係平貨貴貨好一律排隊
做唔切的話就延長新單個貨期
成個做法公平好多

訂鷲見一方面無止境咁等
另一方面就不斷見佢出d貴價貨
根本無次序可言

老實講，我唔覺得呢d係藝術家脾氣
似係大細超多d

ＨＢ係正常做生意心法。

鷲見唔出平貨，然後等出面炒起埋平貨再係台底流出，一石二鳥

肥仔客都唔識留 但佢死啦咁

早知玩HB 菊地算

我記得好耐之前有人放過地址出黎 係鷲見group
你可以搵下

唔一定要玩死一隻牌子
我goros hb 鷲見都有

有冇巴打留意過外國品牌 M.Cohen？感覺D款幾好睇

鷲見唔搵多D點買新錶新車。

擺明係平款唔好賺啦
造法對佢黎講都差唔多，係物料唔同咋嘛
但有金款賣貴咁多wo
肥仔話親返貨果時見d相差唔多全部有金款
反而條素羽仲罕有

訂銀器有omakase

上次黎香港係玫瑰金地通
吹水谷有人話鷲見要賺隻冰藍

Btw，我唔識車，不過菊地架百年老爺車似乎唔少野
仲可以載心颖BB

冰藍四十幾萬，鷲見要努力D喇

小事啦 咁多死忠

俾前面巴打d Cody Sanderson毒親，大鑊了

求指教

我覺得無分別

有冇人去左排？

留名睇肥仔又hold比朋友

應該係講緊goros ？

睇fb有成千人

睇完林小亮個流程，直頭要過三關先留得低。 唔識日本都幾難今日留低。

今日咁多人排
埋黎問你見你唔識日文都已經叫你走

隻點金羽介D紋淺到。 同鷲見上次批貨。

圖？

暫時都無買到過假野呀

我指Goros，上谷睇有圖。

請問各位巴打帶開咩銀鏈

想買條帶

想入隻星星介玩下

第一頁已經講晒大部分牌子
鷲見囉 返貨

係fb 個鷲見吹水group 聽返黎

話mk 萬安行 啲萬字鍊 同細角一撚樣
仲要賣 200 ~ 300 蚊 有唔同長度賣

想問有冇師兄試過

一樣既話 淨買輪扣 鍊平啲算 橫掂消耗品

好少見人淨賣輪同埋鷹扣

雖然鷲見(定肥仔？)好似比人屌得好西利
但我見幾靚同唔算好貴就入左(雖然以前仲平)

條鍊都係訂造？

一向講緊肥仔啦 唔關牌子事

自己鍾意就好

買過手鍊同珠鍊,喺幾平既
嗰到有好多老翻 連loneones bell都有 但喺造得好柒

個人覺得鷲見十字係靚 如果長返少少就更好

好靚

$2000幾銀入坑已經好心足
仲未諗到點砌好 我冇買銀鍊 有冇咩建議
人在日本 好期待返香港見到實物

咁抵 我都想整返條

2800呀 唔係2000頭
係v記今次返批貨
如果預訂 真係唔知等撚到幾時

銀繩松石都2800

有冇bro要 400走左佢

全套訂
因為成街都毛 無咩意思

呢間都幾貴下

條鏈好靚 係邊間買

唔識個D人都係覺得你戴緊同一樣野。 Btw呢間同另一間D字頭都幾正，土炮黎講。

幾欣賞佢會用sandcast嚟造首飾,夠raw夠indian味

整條細角加塊小金餅夠哂啦，十字架單吊無敵

新手, 乜都唔識, 想買個銀十字架頸飾, 有冇邊間推介
budget around 2k到

vinavast好似好多款

十字除左鷲見 tk goro's 仲有冇其他選擇

Chrome hearts

Larry Smith都幾特別

Hosanna 果把都幾靚仔

Hosanna同CH其實定價都太貴

放呢隻HB, M size, 手細戴得唔靚所以放, 靚價

Hosanna隻Bangle好想入，但成$6000。

請問有無皮繩打結既教學?

夏天真係會黑得好撚快

條白繩

鞋帶咁款

換過條啦屌 勁撚污糟

99% new架 話說香港有冇邊到有靚皮繩賣類似goros

Take5 dc都有

舊版goros??

呢條友好撚有錢，成日周圍飛。

推
另外有隻鷲見右向爪毛想放

想收條銀鍊
鷲見/ken

條毛有個位無啦啦多左噠漬 白白地黃黃地又有d啡咁 明明琴晚仲好地地 有冇巴打試過 點先清到

點先可以令d銀變黑 我戴ch 果d都係啡啡黃黃

抺銀布試過未？

汗漬應該一抺就冇

試左 抺完果個位變翻銀色

有冇邊間淘寶買皮繩好？
上次買左間直頭係甩色甩到成頸都係

野馬聽聞唔錯

Thanks巴打

鹿皮係咁 一定甩

有冇巴打玩keep koichi? 見d毛都幾靚

訂左對fa耳環，幾好睇

香港Joyce有賣

玩緊準備訂多條先金

新入坑 淨係加左幾粒銀珠
有冇人放下金牌/銀牌

V記有xxs 金牌仔現貨 琴日去過問

想收一條fa鏈

己收到thank

官網買？寄香港？

V記買

原來V記都有賣佢
巴打先金幾錢?

問左v記話要6k

有無巴打有興趣收鷲見先金?
有左右各一

[quote][quote]推
另外有隻鷲見右向爪毛想放

想問下如果一條菊地銀爪中羽加條加條細既素羽會唔會好怪/太細?
同埋如果兩條羽個分向一樣係咪會好啲?

兩條既話 通常對稱 一條左一條右

咁如果size 黎計,中羽加條細羽會唔會太細?

我覺得會 最好你放上黎睇睇

講左N年都仲未買
都仲心大心細緊
諗緊兩條中 定 一條大

一條大起手 唔洗諗

除非你係女

個人覺得菊地係大羽加細羽好睇
中羽太直唔太夾

放一隻legend唐草鐲

銀爪大羽+中/細素羽
有budget條中/細羽有款更正~

想賣LEGEND大圓點吊飾 不連鏈

有意PM 或TG

巴打咩size & 款？有點興趣

fb見到個innsi studio有毛賣，抵屌嗎
利申: 窮撚

嗰條毛啲紋真係核突到不得了喎

買tk仲好啦

tk係邊隻

Tady &king

thx巴打

無知一問，tk佢有啲6xxx yen，有啲5xxxx yen，點解差咁遠

有冇圖？ 同埋照計無咁平

First base 真唔真？

個post準備收皮

冇人貼野

新手入坑
睇原啲個post 就中左羽毛毒

冇錢買野

琴日返大貨 巴打有冇去望下

就係尋日入手

巴打有冇問下先金有冇現貨？

HB 我都有條先金

前日陪個fd 上hb 買條鏈
估唔到連 ls 都賣

前日陪個fd 上hb 買條鏈
估唔到連 ls 都賣埋
鷹咀頭好撚正

LS我問過 好似係老細個fd擺賣 唔係代理

如果台北想配條繩有邊度可以推薦下

西門町 ocean

Bid左個mercury dime整牌仔

咁樣出條大毛要幾錢

素毛 1450

巴打邊到入咁平
我係尖沙咀樓上鋪入左1600

咪就係東港果度
我上星期買既

Dresscode搞Legend event有野送

準備去睇表演

睇表演又有吊飾 正

想知星期日去會唔會送晒

巴打邊度搵到張相?
睇過DRESSCODE佢個PAGE好似無

係comment入面有張相
BTW，好似要share同埋當日有買野先有得送？

當日係咪會有special item賣？

應該係 佢話冇限買幾多錢先會送
諗住買條唐草棍同隔珠

貼下野順便推

鷲見order左就快一年
冇消息就取消
有冇兄弟試過退錢要幾耐

你好，想問一問
Fa太角鏈點樣入到銀珠？

買粒入到鏈既銀珠囉

同問 等左八個月

未試過退錢
不過我訂果次都等左10個月左右
你再等下先

小弟想試下自己整
邊度有得買整首飾果啲工具呀

Lone ones HB legend Larry smith
利申：鳩估

條毛似係Fate Co.
LS果條入唔到鍊的

PANDORA

係Fate Co.

是喎

佢出貨果陣會唔會send email比你

新手

會

thanks

放一條鷲見中素毛加tk素輪
素毛800hkd
素輪450
全要1000
有意tg onjjjeff115

放goros 太丸 湯匙
全新9月份排

見到個post入黎
想知道你哋平時點襯啲羽毛 尤其是頸鏈
心口一大抽咁好似人地結婚啲金鏈咁
一定要full gear visvim要襯到？

街上FUCK BOY普遍用黎襯YEEZY + SUPREME。 呢個Post巴打應該日系D既，著普通淨色Tee + Chino + Cons都夠啦。

好似除左日系之外別無選擇
個個著到好似漁民樂咁日系美式工裝風去襯啲羽毛
雖然我幾鍾意啲款但真係襯唔到我而家啲衫

普通tee 咪得囉

Silver bar 受唔受

有冇人有玩高山隆？上網見到幾靚

拋磚引玉

貼圖推下先,最近穿的用左goros銀包銀扣做調節珠

十字咁襯

會唔會太大舊？

好似無咩巴打打fa 既？

玩

Fa真係無乜 不過箭頭都幾好睇

箭扼

哩set係咩毛? 幾靚

Tk黎

師兄咁玩幾錢？
不過爪嚟講 都係菊地最有氣勢

tk d 羽毛紋係咪好工整? 有d 想去resist 買 1set
菊地要等好耐, 我隻鐲係6月果陣訂完到依家都無聲氣

唔係我既 我答下你姐

我個人唔推薦 等菊地啦 一係上sukumo買 我見爪毛現貨賣緊2750

鷲見中毛600有冇人要求
有意tg onjjjeff115

圖呢

佢啲野真係好撚粗獷 完全唔同style

粗獷

金眼正野

好撚正，btw旺角係咪有間樓上鋪有賣stop light

有無兩條毛綁輪既教學？睇極都唔明點綁

感謝

解一解毒

東京10日之旅 第一日158號壯烈陣亡

小弟諗住排冬休
btw 今日有幾多組

部ipad話220 算少喎

等左四個月，終於收到半成品相
仲有兩日可以收貨

上金要custom?

要

嘩屌 神物
上唔到goro's 燥燥地都買左條HB

同巴打個條比相形見絀

原宿果間買？

嘩 巴打粒松石咩價位 正到

今日有時間 走左去自由之丘

有現貨咁好
我去過兩次，乜都冇

九千幾Yen
雖然唔係LFC，都抵到爛

本身見到啲銀粒 問佢有無 姐姐打開左個拉鏈盒仔 飛左幾條毛出黎 有逆金風切
問下佢條先金賣唔賣 佢係line問完之後話賣得
而家留底左俾taka san簽埋名 星期一先拎

第一日唔中先好，如果今日你中得前唔比你上仲DUM春。 巴打加油。

GOROS FB谷準備開戰。 睇下台灣海洋大神會解釋。

最同意果句係：買條毛，搞咁撚多野

海洋兄弟日鳩日洗版Post罕物，佢班台粉日鳩日跪到食唔到飯。

我星期六會去拎條毛

究竟要幾厚交情佢先肯接order做呢啲特別嘢

唔洗交情，taka不嬲有做custom
只不過HB同香港代理簽左約，唔接香港order
你肯親身去落單然後等幾個月後親身去收貨就得

頂

想問咁多位巴打 如果香港想訂菊地健 vantage boy係咪100%真野

vintage boy

間野個老細同菊地Frd黎 100%真啦

次次見親你都諗起巴打隻hb 鷹
真係正到賴屎

第一次入十字架

13-15k 唔記得左

想問下有無巴打去過吉原六角橋本店？
見女將個blog之前話星期一四五，落雨休息+不定休
今日下晝點零鐘去到摸門釘
聽日想去博多次 想知有無巴打有多少少情報？
住個度去有啲遠 我怕又中多次伏

復歸日未定，唔洗再去

係喎 唔該哂巴打
仲想去本店打個轉

新入手

紅珠細粒d/銀珠大粒d 會靚d

條布繩邊到入？

Facebook d grp

屋企得翻呢兩種 唯有用住先

平打有無推介

好靚條點金花爪羽 都係係Grp收？

第三try 終於破處(笑)

Sukumo

嘩 個輪係吉原？都好靚喎

22得2銀咁小😨
仲買左d咩

唔是得2銀咁少
是荷包見底了

難得抽中，借錢都要買盡佢

又唔是好想排出來賣 呢幾件啱用先買
再買要留係日本做鴨先返到香港

有冇師兄放鷲見舊版鷹扣？

謝

大家多數係邊度買？
想買黎襯下衫

有啲想放左隻十字架玩羽毛

新手想問下good uibrations呢個牌子啲戒指同耳環算唔算靚 或者有無其他牌子既戒指同耳環係造得好靚

Ching 上面有咩？不過22兩樣係可惜左D。

介子我覺得Cody sanderson, HB, crazypig都好ok

幾錢放?

Tg我 利申唔急放

其實三件黎 點金+中細箭頭

22起馬有上金 點金 tq金繩 呢d 金心羽同麻草睇運

有點金 tq金繩上金 金心羽 金牌仔 金麻葉 鏈好似都齊

[img] 宜家覺得 CH 襯自己一點

比我落去㩒機都買返個皮袋， 好想要boxing呀

呢d差唔多 頭5先有機有爪羽/先金/點金鐲

問左話尋日有爪毛 頭幾group有得買

1條都等於你上面個堆wo 巴打

爪毛60000yen咋

收一個fa鏈扣

帶圖pm

巴打有無後悔？你係唔鐘意上面個堆定真係無錢被迫買平D。

我諗價錢都係其中一個原因

後悔到仆街
本身上去前諗住買中細箭頭 無諗住買毛 因為淨係想要爪毛 但最後見到條點金又覺得難得上到去 買返條都好
揀完兩件問佢可唔可以再揀 佢問要乜 揀多左條點金 就無諗住再買 而家諗返 點解唔買多條出黎放
不過無乜所謂嘅 暫時想要嘅都買到 爪毛可遇不可求 唯有安慰自己唔爭個幾千蚊開飯囉

咁難先上到 老虎蟹都買盡佢先走啦
巴打上左去入聖人mode

不要說了 春袋都揼爆左三個
只好話俾自己知唔是最後一次啦
Between隻皮手環戴到隻手瘀撚哂 另一隻手扯到第二日酸痛 強烈建議提供KY

一定唔撚戴皮環 得閒再去 有運既點都上到

請問一下，新手入門想買箭頭/矛頭，咩牌子同邊到買好？

例如樂天買FIRST ARROW’S好嗎？

上次上去用左唔洗30秒就入左 二女仲話 wa so fast

之前係屋企戴落埋洗潔精都入左十分鐘，搞到上親去都唔敢買。

二女幫我度完手腕話應該戴s 塞到隻手紅撚哂第一節骨都入唔到 佢話手掌舊肉太大舊 焗住要左m 有虛位
下次有機會買隻s戴入左手 返屋企試下用ky入唔入到右手

咩牌子?

買到點分中有中細箭頭咁開心

我覺得如果當時再問可以買多條毛
而家有少少後悔

單帶黎講 入隻tk中鷹定大鷹好

中都夠

炸板

嘩 巴打 條毛中間隻鷹鑲上去定扣上去架

扣上去

Horseshoe ring咩牌子

D.E. Oscar

ok喎隻鷹咁扣

新手想入坑，想問下sukumo有冇實體店？

無的

巴打，請問係去邊度搵takasan落單？
下個星期會去日本
同埋係咪pay cash?

想問下信唔信得過？
如果預訂銀鍊同羽毛大約要等幾耐？

直接去HB自由ga丘本店
而家好似要make左appointment先
錢我就畀cash

佢應該少左喺舖
我落單同收貨都無見到佢
反而舊年第一次去混吉果時見過

我上次去個時個姐姐話TAKA SAN係千葉工場打銀, 唔知佢意思是會長期STAY個邊定係個時趕緊工去上海EVENT

我估佢唔會再有時間喺舗
去完上海十二月再黎香港
淨係海外單都有排做唔完

肯定左十二月會黎香港喇？

好似信得過 香港買菊地好似都搵佢地 唔肯定是咪官方代理
加上除左goro's同CH之外無乜聽過假嘢 (可能我見識少 有錯請屌)
個網都有唔少現貨 訂的話應該都要等幾個月掛
買現貨的話我見MCLASSIC有人講過是約出來交收

利申: 無幫襯過

Thanks

今日係grp入左條ken素羽
$1000
平到以為係假

上淘寶一轉睇下
而家好多牌子都有假
Ken同Legend都有

咁平

大家會唔會以呢d style既戒指 做結婚對戒?? Search 過 CH d款 麻麻地.

想收個ken 輪

Legend好似都多人整特製款做結婚戒 佢style會比較適合

賣一個HB太陽輪，太陽輪冇戴過出街$950，意加TG

順便推

放FA中古黑曜石 $2500
購至take5 有證書有袋

放鷲見tq cross
$2xxx

代朋友放3條鷲見

有冇人會去legend event, d野不得了

去就去硬
暫時未有乜野特別想買

有冇巴打放FA項鍊扣

第二日vip已去

一陣去legend event

好L多人
財已破

呢個靚，到我已經要訂，好在佢話兩個星期有貨
另外買左塊Event TQ牌扣鎖匙

Btw, 真係多人到hihi

巴打排左幾耐？早幾多到？

冇排
一點九到攞籌
三點入

補圖

我都買左個牌 好彩執到塊有紋
再加條風切
聽日訂埋金草麥樂雞

買左兩條限定毛

呢款幾正 遲d都諗住買條中單戴

巴打 John話呢款做埋今年唔再出 想買記得早少少

啱啱公布個時本身都諗住買 但真係有啲難襯
年底前慢慢考慮先

多謝提醒 呢兩日淨係買佢d限定款先

今日都買左條M SIZE 單戴配埋送果個吊飾夠做

個台灣神人買左個條一點物 配個個吊飾 屌

咩黎？ 條大毛？

好似相都無po出黎 L size尾羽（今年限定款）中間鑲粒超大Blue topaz 個框凸出黎個位用高肉唐草包住
早知問佢影返張相

轉setting 襯此機會放Legend L size松石風切羽
買左半年左右 唔常戴 新舊如圖 有意請tg

我咁擺

有d咁野？知唔知幾銀？

粒藍石

我估萬鬆啲 粒石有剛剛個位巴打個粒咁大 鑲左係中間
睇下問唔問到賣左幾錢先

今日有事遲左去
唯有聽日早d，搏仲有特別野

本來對legend個活動好期待 但冇野特別想買而家唔知去唔去好...

想請問有冇菊地健福岡代理嘅地址？

上去前要預約？

謝謝

legend條尾羽中定大既價錢係幾多?

我都見到 好大粒石

大 2850 中 2450 細 2050
訂製大石版 ？？？

dc ig放左相 好正

我諗緊單戴要中定大

個人喜好 去到考下先

有冇啲斯文款手鍊介紹下？

巴打 粒藍石邊到買？ 幾錢？

仲未開始玩

去完兩日event，食樹皮都唔掂

我都買左個石榴石event吊咀
夾埋event送既吊咀

另外入多左隻唐草x石榴石手扼 好靚

我認我貪心，為左贈品先分兩日買

見到好似放梗金目鷹勾？

唉 跌左

45xx 咁上下，都係DC

你個扣其實可以剪左佢
跌左乜？

成抽跌左

點解可以成抽跌

陰公

我慣左著裇衫先戴
早幾日行到熱 除左條鍊解褸 袋左起裇衫既袋
再行多陣熱得滯成件裇衫除左手渣住 唔記得條鍊起袋 應該咁樣sir 左出黎

希望執左個個會開識post問下啦 咁樣跌左真是幾慘

巴打 成抽加埋幾錢？

［純分享］越買越多 10週年有折又買過

我都係 宜家考慮緊買唔買唐草鷹襯條大尾羽

巴打隻毛戒咩size?我指個羽毛闊度
手指幼長其實係咪唔適合帶
早排上去試發現好似好大舊

你會唔會是睇左呢隻

毛戒有好多size架喎

聯名個隻就好似圖二嘅左二咁上下

粒石真係好正 ，4千5 係咪已經係VIP 價？

想問下咁多位師兄 鹿皮繩同銀珠喺邊買 除左fb group收

V左架喇

我試過有點金個隻毛戒,一帶上手
嘩唔得,真係好大舊,成隻戒指糖咁
個隻係咩size,我又唔係太清楚

最幼身個隻幾正其實 但已經有隻聯名 廢事又買多隻
有機會睇睇幼身個隻 個款比較斯文 唔會太大隻 手指幼長應該好睇

本身想買chrome hearts條fancy chain

睇睇下又想買吉原啲鏈
有無巴打知可唔可以經dc搵吉原整條特別啲
如果可以 萬七蚊左右手鏈可以點玩？

特製的話萬七未必玩到新DESIGN, 最多應該都係原有款改下素材

利申: 9UP

幾鍾意呢條 不過太單調

上Dresscode睇啦
萬七budget買手鍊如果唔玩金的話可以買到好靚

都有諗住睇下john有咩好介紹
吉原好似比較少整手鏈

有唔同厚度
我個隻係最薄 唔係聯名唐草

第一隻HB鷹
要食樹皮了

巴打可唔可以影下條銀爪後面個簽名 我自己果條好似有d奇怪

唔知幫唔幫到你，你可以對下
最右邊果條痕係長期綁輪壓出黎 可以不理

粒石好撚正

我自己果2條ken個簽名唔知點解上面果條比較實,下面比較淺 所以覺得有d怪
有冇巴打知點解

但毛紋又無乜問題 二條入手來源都清楚 先金係北海道入 爪毛香港訂
會不會簽名有不同

係呀，好鍾意粒石D紋

但毛紋又無乜問題 二條入手來源都清楚 先金係北海道入 爪毛香港訂
會不會簽名有不同

[/quote]
咁我諗真係刻名刻淺左
D紋都唔覺有問題
始終手工野，條條都有D唔同既

zoom近粒石影多張得唔得

真係不得了

hb鷹真係正到抽筋

放 crane bell size s

想問邊度有得學下/自己整銀呀

我諗有唔少獨立職人都有開班教 但會唔會一對一教同埋收費如何真係唔知
可以試下fb或者ig搵下 再問下教唔教 如果唔係只有上網睇完淘架撐自己整

我都想入返隻 btw 巴打呢隻鷹幾多cm?

7cm

好正
之前見香港代理話最後2隻
原來巴打入左
Btw 幾$

$7980 食緊樹皮
粒石好乸利 不過真係好靚

值喎
我仲以為要5位數

HB啲嘢是幾抵玩 只係貨期越黎越長

之前hold左果個人冇要到
我隻兄弟鷹出返黎
有興趣就衝喇

有興趣 幾錢

應該都係7980
上FB HB港澳個PAGE到問佢

新手想入坑買菊地，見到佢d鏈有分2個size,請問建議買粗鏈定幼鏈？

幼啦 如果想穿珠都方便d
粗應該冇乜珠過到

巴打們有冇咩網/ig/ fb 可以睇到人地點襯條鍊？
同埋有冇啲可以睇咩點襯衫？

share下當推post

[img]
2017/10/31/022619_003557549360fd6fb4662f65a742d14e.jpg[/img]
放
十字架2600
Ken素羽1000

岩岩行過潮特見到有菊地賣 問過店員話11月尾會翻新貨

窮L回血放售
HB 7cm雙面雕先金毛
2017年9月28日本店購入 有保用證
售$5,500
有意請tg: gjergun

有無巴打有睇過fisherman horizon?
人在大名 福岡
想入坑

價錢更新: $5,300

咩來？

有無巴打放 菊地 點金爪

幾鐘意first arrows
想問咩價位
同邊有得買？

上年12月係鷲見訂左先金大毛
full pay左
而家都未到
email佢又唔覆
有無巴打都係咁

第一頁

1月尾訂左上金opal
一樣未到

一月訂左隻爪羽 而家都未有消息

一面係咁出現貨
另一面又唔理d訂客
係乜野玩法

所以我都放棄左鷲見 轉玩其他

好心佢造唔切就咪鬼接訂啦
又唔俾個出貨期限，見好多人都無了期係到等
好似goros咁冇幾多賣幾多咪算

唔收你訂金點買冰藍面

嬲嬲地而家玩hb同legend算

同路人
Legend + HB 隨緣玩goro’s

Agger 玩菊地 +少少goros算

日本名氣已經唔高 仲要趕客
我都係玩菊地+HB

本身諗住去轉日本 如果上唔到本店就買隻菊地爪
上到一次 買得條點金 又唔想開多條鏈玩菊地 都唔知算唔算好彩

菊地爪毛

有冇ching 知道大板個邊有咩銀器店

First arrows本店係咪係京都？去望下囉

京都有間呀係

買左lone ones tear bell m size
無咩頭緒點砌

有鷲見 L點金毛 爪一對 s素羽一對 細角60cm
Hb 6.5cm 素羽

放埋一齊咪搞掂
買多粒輪 再綁條皮繩
題外話 60cm銀鏈好似太長

銀鏈配bell
其餘用布/皮繩啦

著D有領既野60cm會好D, TEE就50cm

最後咁砌算

我比較大份
60cm 加L毛
毛底都唔過lin平線

素毛太瘦 粒bell顯得好大粒

好夾硬

諗落應該s bell易襯啲

換條鷲見肥仔毛囉

M Bell太大分開單戴，其他再組

HB毛明顯多左出黎
鷲見果邊又齊哂 而且風格唔夾
Bell更加唔洗諗 咁大粒單戴仲好

多謝巴打們啲意見

有冇得救？ 斷左一半

放低左 一鳩坐左落去？

FB搵Hazyben Leather StudiO問下
本地銀器職人，手功好好
我諗救得返 差在要幾錢

好似有間買取店叫rinkan係心齋橋 有冇師兄去過買？信唔信得過 見佢都幾多分店

Fa都要去買取店

Rinkan係做到好大 專賣goro’s喎
信唔信得過就好睇個人啫
我個人就唔鍾意有人問起我啲毛係邊度買嘅時候我答佢買取店

聽人講買取店會真假混埋一齊賣
新手都係去專門店好

最大鑊唔係買取店專登 佢地都係想低買高賣做生意
而係佢地有時收左假嘢都唔知

大阪除咗FA係咪冇架喇..想買毛多

好長

某啲牌子大阪應該有代理 本店就FA

京都有HB

大阪有鷲見

想入佢既Bangle多D。

想放花生鏈同L size bero花生,有冇人有興趣？全新

我都想，仲想入埋H ring

心動不如行動

京都果間代理去過
超少現貨

鷲見都有！ thx ching有冇呢張圖個地址

Bangle 六千幾。

近期發現fb忽然好多野平放
但似符伏野為主
最近有朋友見人放隻近全新點金鷹匙又好平所以想入,
咁朋友見我有所以幫眼望下

利伸:我自己果隻自排品
人地果隻亦聲稱100%真任驗
以下就比大家睇下我覺得奇怪既位
(圖片較光同氧化較小的係賣家,圖片較暗同有氧化係我既)

11月
18年都冇叫佢退錢算

我見到佢個價都心諗好似接近成本價黎。

其實去到咁細既位，就算係同一個模出都未必出到一樣
我呢件係2011年自排，你會見到細節位同你果兩件都唔同
Goro’s唔係自排根本冇可能百份百肯定係真
你見連日本買取店都會中招就知
有懷疑就算啦，無謂洗幾千銀仲要個心有條刺

個價平到嚇親 咁平反而仲鬼

係所以我都叫佢唔洗約出去睇咁哂時間
之後再問真d原來賣家d貨同d1入

好吊詭喎 D1都要賺 但佢都仲可以接近原價放

差唔多成個月 失而復得 竟然有人拎左去差館
喊出黎呀

你點解會知? 去過警處報失?
BTW恭喜你

我報過失 形容到好detail

執到個個心諗乜尻毛幾條~~~

估佢唔到呀!

佢抽菊地爆機set真係痴線

真係屈機set

佢隻鷹幾cm

有冇巴打玩開呢種銀器? 買來泡普洱但係唔知用銀器泡茶要注意啲乜嘢. 要唔要好似咁紫砂壺咁要開壺?

師兄玩嘅嘢咁刁鑽嘅

嗰日行經荃灣見到哩件嘢就叫阿姊攞出來睇睇. 點知一睇就放唔低. 自己都飲開茶所以就想試試. 上綱又搵唔到乜嘢. 紫砂開壺要煲一煲. 呢個要唔要?

想買個goros 鷹匙同細牌仔
大約咩價？
好似重難搵..

我諗呢個post無乜ching有經驗

銀牌仔好撚貴呀

唔好意思可能入錯咗個 post 問錯嘢.

自己粗人一個. 希望冇焚琴煮鶴大殺風景.

Push

2至3千 新手 有無好介紹 / 有人放

想入D咩? 頸鏈/手鏈/戒指/手鈪/耳環? 同埋鍾意咩style?

有冇銀器二手交易tg group

有冇咁多人賣黎賣去

Legend大毛加條皮繩單戴，岩岩好

有時玩厭左，都想賣黎玩下新野

薑茶仔 係咪早霸王果個

識d野 不過我唔係當事人 我係聽完果集抄佢個名

睇睇先 我都想咁單帶先 慢慢開始 買黎做生日禮物

頸鏈 羽毛

我都係新手，剛訂左菊地健銀鏈同素羽，$3000
睇相好正

邊度有得訂 追post 皮繩好似有得穿珠仔 好似都幾正

我係sukumo個網訂

想問個小小問題 菊池健東京會唔會有現貨買 仲有買羽單帶 應該買咩size先好

去得東京就試下排goro’s 啦
買條xl先 做核心 之後慢慢砌上去

唔係我 上個月去大阪我未想買 係最近有fd去 想幫買姐
咁應該買條XL?

係,簡單一條毛一個輪 穿皮繩加幾粒珠玩下先

想問咁多位師兄，如果話買tk你地點睇

木村加持

你會後悔 以前本身諗住入唔到goro就揾佢代替
之後發現完全唔係果回事 唔夠半年除左ken條先金 全set 8折放唒

假Goros

Dualflow

冇我開住先！
主力二手買賣！

琴晚手痕改左側面扣
冬天著褸方便d

輕輕一推

唔係話佢都係弟子黎架咩

Goros 鷹匙咩價？
想買隻啊
邊度買到 上fb group無人放

之前有人放2000 但好似流流地 賣家講左係買取店入
其他普遍都見放緊好似3500左右

[img]
拎左返去先發覺咁樣 正唔正常

拎左返去先發覺咁樣 正唔正常

聽講係做皮革果邊既弟子

手造既野係咁架啦，隻隻都有Ｄ唔同，唔係倒模。

想問有無主們介紹關於銀飾雜誌可以睇下

小事 捽唔捽得走？
其實無所謂 橫掂戴耐左都會咁

摔唔走呀
但都唔大影響既

戴一排成隻變黑左唔會覺

有冇人
冬休後,頭1,2日排goro's

想買個十字架，鷲見掂唔掂？thx

又返貨

終於到貨

出左冬休schedule喇咩

我前幾日係fb group 睇
好似休到5號

Honsanna, 個款幾靚，又冇咁易撞

啱啱先見到，仲以為月中先出
咁啱冬休之後嗰個星期行得開，去唔去好呢

巴打你嗰條皮繩黎？有冇教學教下皮繩點綁個鷹扣同輪？btw 靚

今日係北海道見到ken隻逆先金羽好靚

休後應該有特別野
不過上唔上到就另一回事

有冇圖

我係用布繩呀
綁其實都係普通打個結，
再用粒銀珠索緊同套住突出黎果d繩

原來如此

隻野應該好小有

鷲見就嚟做到FA咁週街都係
真係買KEEPkoichi 好過

鷲見好耐以前已經一街都係

仲要倒模
極少手工含量
完全唔明點解咁貴都有人買

鷲見毛好似胡師父咁
肥腫難分

真係咁差咩鷲見啲毛？

只可以講
而家呢個價一啲都唔抵玩

咁有咩係啱新手入手 想買條毛過年

其實無分新唔新手 最緊要係budget
唔建議買素毛 點金/爪毛我覺得幾好
唔介意二手既話 可以留意下fb gp有時都有d正野執

鍾意睇現貨可以去潮特睇下菊地
信和dresscode有極少量legend現貨 中環齊啲
太平道v記有鷲見
HB毛其實都唔錯 但好少會有現貨
睇左實物先再決定囉

之前見過鷲見毛有粒石好靚 個隻係咩石？

佢有用好多種石架喎ching
藍色松石
白色OPAL
橙紅色石榴石

白色opal!!! 好鬼靚之前見過實物

人生第一隻鷹

有咩好網介紹下

有無人係v記訂咗

呢隻幾錢？

2800

有冇人知HB先金幾錢？

好似係5400-5800 唔記得太清

點解冇gp 買賣吉原？
連fa都有

HB都冇

ken 四目到手

新手入坑想搵下圖既布繩
另外有無串毛教學

Facebook 銀器 Group 有得買

邊度買

見條友好耐無post野

近排想入隻goros 點金匙，想點下幾錢先正常價 冇玩開goros

新手第一條毛 諗緊應該點襯好

有冇人玩開goros?

留名

佢本身個條2 米黎
我用淨1 米 有興趣可以tg 我

好少見呢個牌子
不過好靚

呢條覺得太霸道 有啲難襯 銀鏈單戴或者皮/布繩加幾粒珠is ok

Tg壞左
有性趣 盡快tg你

新手想買條毛 有冇入門推介

推介你睇#1

有冇ching識saad
新手想試下，見佢福袋好似幾抵吊

鷲見本人係咪facebook inbox佢快D
email都唔覆人既

有冇巴試過直接有菊地訂毛 可分享流程嗎

有無巴打有興趣？

有無師兄之前訂左hb隻金骨羽戒？

有呀 七月訂左

仲未有消息幾時攞

係
最遲下個月應該有掛

菊地係咪無得online 同佢訂？
要親身去日本？

online 可以搵日本代理再用代運番黎hk
或者香港就可以搵 sukumo 訂

係咪 flash back
巴打試過？

訂果陣話11月

巴打又係7月訂？
同病相憐

係呀 諗住買份生日禮物比自己 點知過埋年都未有

Flash back 之前諗住訂set custom
但我之後唔想要cancel 咗
之後去blackies 買
不過而家blackies 好似已經唔係代理
另 Sukumo 都幫襯過

聽聞話flash back 有時都係訂，無現貨
巴打知唔知係點

係，購入方法果度有得揀

棄坑
Tegend羽毛戒同唐草手鐲各1500/1
要哂2500

想買一條全金先白金
係咪可以係flash back online 訂

係，佢個網有show 出黎就得
不過無show 出黎都可以試下問佢既
不過留意番flash back 係唔送國外
唔想煩就直接香港搵sukumo

新手想入坑
想問下keepkoichi算唔算大brand
睇中左隻戒

新手一問
銀輪有無得單買架
依家得兩條毛

正常都得 出得起錢 處都有得單買
你想買咩牌子先?

鐲

？

巴打手腕幾cm

自己中意就得 唔洗理大唔大brand

皮/布繩同埋珠可以喺邊道搵

巴打仲有無
或者可唔可以講喺邊買

入group搵台仔買

sukumo 十算好貴

果間MONO3 d毛好核突 fb成日見到廣告

無咩特別preference
手上兩條係fa

Legend 啲唐草

Take5無得單買fa既輪？
留名學野

梗係有, 淨係買粒珠都得

新手訂左扭曲
好緊張

有冇人排隊_

直接同佢ig 訂?

V記
唔識日文